邊位將軍澳手足咁痴線？

team kill喎屌

哇屌

重口味到

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

呢啲圖周街比細路見到唔係咁好

聽日下晝三點愛丁堡要人！

Cls

有無人敢撕

冇慎入

不了 影響市容

大人都嚇死

小朋友會唔會有陰影

屌

如果張poster上面有白汁嘅話係我做嘅

「屋企人」

扯左...

Fuck that shit
Hell ya

好撚重口
出返去先

ok 係淋病av專區就接受到 藍屍昅多啲

今日都莫名其妙萌生過類似嘅idea
有無尿甩版

冇人想知咁高調又想比人清？

咁重口味, 唔知有冇D藍屍阿伯偷偷撕落嚟攞屋企J?

符合原本呢兩個人嘅口味

網上才是永恆

嘩屌如果唔係應承咗核爆都唔割真係好想同呢位手足割

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

唔割

我個吉川愛美同美谷朱里呀
唔好P佢地好唔好

cls

娜乸正啲定佢哋

諗起十月一果張文宣

估唔到係連登都可以發動到team kill嘅技能
一入到黎就睇得一清二楚喇

屌到我想撕

嘩，講好左唔好貼圖呢？

貼堂

慎入

野外露出？

噴多啲白膠漿上去啊嘛

麻煩手足撕左佢啦，睇完真係要洗眼

睇完有陰影 屌

應該要加18禁一陣嚇親細路仔

嘩屌...

縮晒

推

不能只有我看到

唔....割......

痴警嫂仲正

竟然有人同我一樣口味

係邊位巴絲同我一樣咁癡線

我手機都有齊哩啲圖

DLLM 要洗眼

見到有呀叔對住poster劣鳩

果位手足貼完有冇生眼挑針

精神上攬炒

有冇softcopy版

我投降

求小朋友心理陰影面積

高汁手足

噁

其實文宣牆唔應該用嚟發洩

老實講句⋯癡係高位唔好比小朋友直望望到會好啲⋯

Solomon Yeu: 求下你地簽be water個白宮聯簽啦

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

其實對文宣一啲幫助都冇
好似幫緊對家抹黑自己咁
好on9

大波驊都無

屌咩 洗眼

唔贊成貼呢種改圖，因為好多手足年幾好細

嘩 屌唔落

好可怕

唔割！

應該要好似啲賣鹹碟嘅鋪咁 加番塊黑布

正皮引多啲人睇
不能只有我見到

正皮引伏 手足好波

同喺商場叫當差正仆街啲左膠話唔好俾細路聽到一樣
世界係咁黑暗㗎啦
驚就唔好出街，返去你個溫室入面做暖氣軍師

好似d AV舖咁加塊幕喺出面俾人揭開睇會唔會好啲

屌....

哇！你屌埋我果份 ...

屌你個閪

其實之前都有人提過連儂牆貼返啲資訊性嘅好啲

好嘔心唔知邊位手足咁重口味，但都唔會割

嘔
貼左係邊個位？

瘋了 瘋了

好佩服文宣，應該邊整邊嘔

係咪調景嶺果頭

未滿十八人士 請家長陪同指導

係喎

蘿飯

對象係啲呀伯呀叔

屌到應一應

以家啲細路都識用手機睇AV

如果佢地收到假錢又唔覺意用左會點
純粹問下，大家唔好咁做

agger 唔反對貼呢啲
但應該新聞文宣為主 呢啲少少地過下癮就夠

..

正啊

點解無彭麗媛？

屌呀伯今次真係c番去慢慢j

師奶會唔會睇到面紅

上次土瓜灣都係 中老年男士唔知點解好鍾意

下次唔該加慎入

嘩屌⋯唔⋯割⋯
不過好似Donki咁整返塊18禁遮遮佢啦

...

高汁

香港人無乜政治幽默
而且比人感覺低俗
政治幽默都係尊子漫畫好d , 一針見血夠抵死

要洗眼

老老實實，小朋友經過見到唔係咁好

想嚇死人咩

嚇親小朋友

啲啊伯唔會撕呢啲
當笑話睇嫁
撕左咪成手係佢啲AV封面

應該key警嫂啲樣

正

好耐冇見過
以前旺角果頭好多呢類街招

嘩屌，要洗眼

幾時整GV要性別平等

班藍屍都係咁玩啦有咩問題

近怡明果邊？

細路睇到唔係咁好wo

其實俾我見到都唔太好

洗眼呀屌

支持阿伯消滅妖魔

咁都p得落，佩服佩服......

推 不能只有我看到

唔知會唔會有男優
好多主角可以選擇

屌你老母

有冇諗過靜雞雞靜靜雞贏可能都係一個風向？？？

面斥不雅

威權社會
整呢啲好有用

整埋鄧曱甴頭目先

可唔可以割席

第一次想睇牆比人清
頂唔緊呀cfu

好想睇大波樺, 我想屌埋佢呀!!!!!!

屌好波

我睇左啲乜撚野

CLS

咁夜想嚇死人咩

好想嘔

響上面整多層其他有用文宣啦
撕紙狗見到就有得j

會唔會嚇親細路哥呀？
發惡夢囉

嘔

正呀

重口味

Dllm

好想去見識下

啲av網唔洗撈啦

會嚇親人㗎 另外搞個av牆啦

不割席

可以吸引啲啊伯過黎睇係好事

屌你, 貼上去嗰個手足真係勇士

屌 真係即刻有啲作嘔feel
手足你好野 我望塵莫及

笑死

個個中途轉基

核突嘢實有圖

核爆都唔....

屌重口味到

好正，我硬撚晒

比我屌女神 屌屌下諗起佢都軟撚曬

點解要咁做？

唔錯唔錯
對中老基層夠gimmick

啲阿伯可能拎返屋企

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

真心高質

撕黎返屋企收藏

屌 加返慎入好冇

睇到巢皮老雞作嘔！

阿伯：seed呢？

狗都唔屌啦

羅飯果張burn in 咗仆街
我估我有創傷後遺症屌.

我想見大波驊版本嘅不知火舞

我一直都諗緊，整開呢啲核突嘢嘅人到底之前提過幾多次先會麻木、到底擺出嚟係乜嘢心態

會員「爆裂鼻毛真拳3」可唔可以話我知

好重口味

要洗眼
從未見過如此不潔之物

唔該開去成人台

岩廢佬
兄弟爬山 各盡己能

屌我對眼

屌想割...
我對眼呀

見過有阿伯係到打J

好核凸，貼果位唔知有無一路貼一路嘔，好大犧牲。

有冇得好似連登咁，整個成人連儂牆（簡稱成儂牆）？
首選位置：政總外牆。嗰度應該無乜細路仔經過，不過整到比個服字你。

正皮引伏

嘩屌，有冇人唔爭氣硬左

遲早都要識。做家長咪灌輸一下性教育

唔係咁好
好多學生細路

Tko邊個位？

好重口味呀

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

藍屍廢老最愛

屌
加句慎入啦，搞到我要洗眼啦

娜乸

有冇人加煉奶/白膠漿

個畫面又唔好睇呀？

頂

扯左

的確係 但事實就係咁
你估係其他地方會見唔到咩

好撚正，好似以前學校既龍虎榜

藍絲天使

屌 邊位手足咁重口味，可以忍耐到貼咁多張

好想知外國人見到呢啲文宣咩反應

少咗何妖搞佢哋！唔收貨！加張大野，何妖伸個頭仔搞嘢啦！

FUCK

加張何妖上身白衫，下面黑毛伸竹，掛住兩鑵TG打氣！搞野！年紀大呀！

Av 封面嗰埋唔好再貼了， 污染連儂牆

全港隧道掛哂！好多車入呀！全港！

日本紅晒咊！飛唔飛日本呀？不過一定要私人FB！唔可以上tube ! Ok ?

對於文宣黎講有咩好處呢

連儂牆唔應該咁搞

無資訊性

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

小小建議 非分化 可以貼係藍店 / 黨鐵附近

文宣會唔會有用過呢啲

但依家貼文宣都比popo捉
都幾係野

無性

push

好正呀搵日去朝聖

屌你老母 可唔可以唔好直接post圖，啱啱起身睇到依啲野

係咪想班藍屍J到一地精

屌
我好撚鍾意BDSM嗰個系列
依家破壞晒
永遠J唔落

安已不

推比多啲人見到
唔可以淨係我見到

但依啲咪話細路
我睇到都會發惡夢喎
我驚佢地會有童年陰影

睇到扯左
羅范小腩好正

好似當年咸碟鋪格局

想嘔但like jor

你講得好啱啊溫室小花

我見到手足俾人打到穿晒個頭，血流成河咁都好驚
不如唔好再貼、唔好再提，好驚啊

申利：曲

洗眼

已射thx

下次唔好再整呢啲

我覺得整得好好

無限支持 不割

屌，好撚噁心又好撚正

唔好唔記得仲有老竇搵仔嗰幾張

正評引伏

我想幫手撕

diu
不能只有我看到

屌，勁

廢老睇呢啲都好過睇娜乸既

推比多啲人睇到

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯